梁耀忠完會後即「講電話」拒答初選爭議：我冇咩好回應

"習主席, 我會效忠國家的 ! "

其實佢應該係共諜/收左錢

柒到咁既田地仲好意思上水做柒事

即係擺明搞禍成件事

做錯事唔緊要
好似許智峯咁型返就得

但你白頭佬柒足咁耐一事無成....

白頭狗

左閃右避就一世

今早梁耀忠主持立法會教育事務委員會研究幼稚園、中小學教科書及教材編製小組委員會

佢竟然肯主持委員會

用今日standard
其實我唔明許智峯當年有咩柒

唔一定嘅，有d人真係智商低到一個地步係正常人會以為佢係臥底，碧雲都相信佢係純粹智商低

而家龍門都要打前鋒既時候
咁鍾意打後衛番去打fifa算吧啦

我唔想再係各級議會見到「街工」

呢堆垃圾點解可以生存到2020？

民主派初選方案公布後，有參選人草擬並簽署「抗爭派立場聲明書」，承諾達成 35+ 必定攬炒，似乎衝著拒簽的民主黨等「溫和派」而來。

胡志偉強調，對於聲明的內容，民主黨其實並無異議，但強調這不代表就要抱著「算啦」的態度參與聯署，「如果係協調機制入面，我哋就跟，只不過戴耀廷話唔駛簽住…否則協調後，你又搞咗 ABC，今日簽所謂聯合聲明，聽日又簽唔知咩野。」
「如果無信任存在，即使簽咗都係無信任。」

1.好簡單 你同意就簽 唔同意就唔簽
你講咩如果聽日又有第二份咁點係假設 無意思

2.社民連都冇簽 岑子杰話社民連一路投開反對票
呢個解釋好過你就咁一句「大家要互相信任」

3.你話素人逼你簽無信任
但睇你嘅態度先係對發起嘅素人無信任同唔尊重
明明你話認同聲明入面嘅野
但又用埋啲「ABC」「所謂聯合聲明」「唔知乜野」黎形容
係咪覺得素人係鬼有心累你dq?

btw發起人之一鄒家成區選時真係比民主黨屈係鬼

再睇下另一傳統泛民政黨民協主席對份聲明嘅睇法

「入中聯辦何俊仁（時任民主黨主席）係有道歉，覺得自己選擇呢個（談判）方式係錯嘅，但我地唔認錯的，係我哋覺得策略本身無錯。」

「我用一個方法揭咗（共產黨）張底牌，我一毫子都無輸到喎。」胡志偉所指的「底牌」，是中共其實從來沒有給港人民主的意願。

前排尹兆堅話入中聯辦deal嘅議席素人都有份爭
公眾應該為民主黨平反

胡志偉就話入中聯辦係為左揭共產黨底牌
點止一毫子都冇輸到呀 你個黨仲賺多左兩席添

胡志偉則希望外界可以更留意民主黨的「現在」，他舉例，民主黨在大白象工程近年都堅定反對

三個月前 黃碧雲投票支持西九文化區撥款
其他民主黨啲人缺席
網民怒屌黃碧雲 點知佢話支持票係全黨共識

[quote]民主派初選方案公布後，有參選人草擬並簽署「抗爭派立場聲明書」，承諾達成 35+&nbsp;必定攬炒，似乎衝著拒簽的民主黨等「溫和派」而來。

胡志偉強調，對於聲明的內容，民主黨其實並無異議，但強調這不代表就要抱著「算啦」的態度參與聯署，「如果係協調機制入面，我哋就跟，只不過戴耀廷話唔駛簽住…否則協調後，你又搞咗&nbsp;ABC，今日簽所謂聯合聲明，聽日又簽唔知咩野。」
「如果無信任存在，即使簽咗都係無信任。」

1.好簡單 你同意就簽 唔同意就唔簽
你講咩如果聽日又有第二份咁點係假設 無意思

2.大黨如公民黨眾志 傳統泛民如民協都簽左
似乎係胡志祥對素人不相任同不尊重
明明話認同聲明入面嘅野
但又用埋啲「ABC」「所謂聯合聲明」「唔知乜野」黎形容
係咪覺得素人係鬼有心累你dq?

btw發起人之一鄒家成區選時真係比民主黨屈係鬼